中學畢業同大學畢業既人，睇唔睇得出？

先唔講話咩而家大學好易入，周街大學畢業生，唔好計呢樣。

一個中學畢業出黎做野既人，同一個大學畢業生，平時言行睇唔睇得出？

緊係睇唔出學歷不嬲冇樣睇

你起街見到蕭生會覺得佢咁叻咩

咪普通廢老

中學畢業既話頭醒尾d掛

中學畢業後生啲

睇佢識幾多英文，我諗都會有啲分別
不過醒唔醒目就同 學歷唔掛勾

蕭生成日講粗口 講膠野喎
你教我點分

前幾日佢喺台灣搭高鐵，隔離乘客帶曬口罩，佢就除口罩開live

我淨係睇到佢似廢老